```text
jmi@portable-jmi:~/Documents/formationTerraformCertification/labs/LAB13$ terraform graph | dot -Tsvg > graph.svg
La commande « dot » n'a pas été trouvée, mais peut être installée avec :
sudo apt install graphviz
jmi@portable-jmi:~/Documents/formationTerraformCertification/labs/LAB13$ sudo apt install graphviz
[sudo] Mot de passe de jmi : 
Lecture des listes de paquets... Fait
Construction de l'arbre des dépendances... Fait
Lecture des informations d'état... Fait      
Les paquets supplémentaires suivants seront installés : 
  libann0 libcdt5 libcgraph6 libgts-0.7-5 libgts-bin libgvc6 libgvpr2 liblab-gamut1 libpathplan4
Paquets suggérés :
  graphviz-doc
Les NOUVEAUX paquets suivants seront installés :
  graphviz libann0 libcdt5 libcgraph6 libgts-0.7-5 libgts-bin libgvc6 libgvpr2 liblab-gamut1 libpathplan4
0 mis à jour, 10 nouvellement installés, 0 à enlever et 8 non mis à jour.
Il est nécessaire de prendre 3 856 ko dans les archives.
Après cette opération, 8 719 ko d'espace disque supplémentaires seront utilisés.
Souhaitez-vous continuer ? [O/n] O
Réception de :1 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libann0 amd64 1.1.2+doc-7build1 [26,0 kB]
Réception de :2 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libcdt5 amd64 2.42.2-6 [21,1 kB]
Réception de :3 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libcgraph6 amd64 2.42.2-6 [45,8 kB]
Réception de :4 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libgts-0.7-5 amd64 0.7.6+darcs121130-5 [164 kB]
Réception de :5 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libpathplan4 amd64 2.42.2-6 [23,5 kB]
Réception de :6 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libgvc6 amd64 2.42.2-6 [726 kB]
Réception de :7 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libgvpr2 amd64 2.42.2-6 [191 kB]
Réception de :8 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 liblab-gamut1 amd64 2.42.2-6 [1 964 kB]
Réception de :9 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 graphviz amd64 2.42.2-6 [650 kB]
Réception de :10 http://fr.archive.ubuntu.com/ubuntu jammy/universe amd64 libgts-bin amd64 0.7.6+darcs121130-5 [44,3 kB]
3 856 ko réceptionnés en 1s (6 944 ko/s)
Sélection du paquet libann0 précédemment désélectionné.
(Lecture de la base de données... 210037 fichiers et répertoires déjà installés.)
Préparation du dépaquetage de .../0-libann0_1.1.2+doc-7build1_amd64.deb ...
Dépaquetage de libann0 (1.1.2+doc-7build1) ...
Sélection du paquet libcdt5:amd64 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../1-libcdt5_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de libcdt5:amd64 (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet libcgraph6:amd64 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../2-libcgraph6_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de libcgraph6:amd64 (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet libgts-0.7-5:amd64 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../3-libgts-0.7-5_0.7.6+darcs121130-5_amd64.deb ...
Dépaquetage de libgts-0.7-5:amd64 (0.7.6+darcs121130-5) ...
Sélection du paquet libpathplan4:amd64 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../4-libpathplan4_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de libpathplan4:amd64 (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet libgvc6 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../5-libgvc6_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de libgvc6 (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet libgvpr2:amd64 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../6-libgvpr2_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de libgvpr2:amd64 (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet liblab-gamut1:amd64 précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../7-liblab-gamut1_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de liblab-gamut1:amd64 (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet graphviz précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../8-graphviz_2.42.2-6_amd64.deb ...
Dépaquetage de graphviz (2.42.2-6) ...
Sélection du paquet libgts-bin précédemment désélectionné.
Préparation du dépaquetage de .../9-libgts-bin_0.7.6+darcs121130-5_amd64.deb ...
Dépaquetage de libgts-bin (0.7.6+darcs121130-5) ...
Paramétrage de liblab-gamut1:amd64 (2.42.2-6) ...
Paramétrage de libgts-0.7-5:amd64 (0.7.6+darcs121130-5) ...
Paramétrage de libpathplan4:amd64 (2.42.2-6) ...
Paramétrage de libann0 (1.1.2+doc-7build1) ...
Paramétrage de libcdt5:amd64 (2.42.2-6) ...
Paramétrage de libcgraph6:amd64 (2.42.2-6) ...
Paramétrage de libgts-bin (0.7.6+darcs121130-5) ...
Paramétrage de libgvc6 (2.42.2-6) ...
Paramétrage de libgvpr2:amd64 (2.42.2-6) ...
Paramétrage de graphviz (2.42.2-6) ...
Traitement des actions différées (« triggers ») pour man-db (2.10.2-1) ...
Traitement des actions différées (« triggers ») pour libc-bin (2.35-0ubuntu3.1) ...
```